[Attention Seeker]林作到達武漢疫區示察疫情

不過
Seek唔到乜
1個鐘得嗰12個回應

果然冇人理，
連登都
林作好心啦

佢又唔係醫生 關佢撚事

無論咩角度影相都係覺得佢得150cm身高